返左個幾月新工，仲未習慣到呀

自從番左一個月新工，
到而家都未適應到呀
我覺得自己好撚廢

咩工

Trading 文職

工建辭

宜家d工係難做既
你搵到工都已經算勁

每次起身都有種唔想番工既感覺

返左7個月都未習慣

巴打做邊行呀？

正常既 由其冬天

我都返左over半年都仲係唔慣 好大壓力好唔想返。。。

個人認為番工就算唔係做鐘意既野, 至少唔好做討厭既野. 除非你真係冇得揀, 否則quit左佢算, 日日死捱遲早會爆

幾錢人工先

返工問題一律建議quit

建議辭職比較好

$13000

我都係呀屌
仲要返shift返overnight 屌

返咗2星期日日比人話 唉， 明明係舊 team 算係醒目，一轉 team 成個 on9 咁

返咗就嚟兩個月，都冇咩重要嘢做，同同事又冇話題，感覺自己好似一個可有可無嘅冗員

隨便搵都有啦

番左兩星期
唔講以為好似做左一年咁
日日比人屌

同事又閪 成班老女人玩小圈子
一味 就話係我唔岩
明明乜都無講

好想唔做 但我失業咗9月先搵到呢份
唉屌

邊行？幾錢？
小就咪做啦巴打

同你差唔多

我都係

我就失業左一排，一有得返返工就覺得好地獄，但睇到出面經濟環境咁，只可以含笑受刑

我都係呢個感覺，好矛盾呀

1823？

差不多三個月 , 覺得社福界班老屎忽好煩...
到呢刻都唔慣

做咩post?

搵到好走喇

垃圾行業黎

我都想走

咁都有好多工要返shift返overnight嘅

返左一年都未慣 每個星期日都會失眠

二個月
Workload 很大 好大壓力

算係咁
番左成年都未習慣

同埋有時做錯野做到有種無力感既錯敗感出現

返左1個月 好唔習慣日日7點幾就要起身
返到公司又無野做
返工等食飯 食完飯等放工
每日係公司就係坐 瞓 同睇training

不過每份工頭個幾個月都係難
同性格有關
有啲人好鍾意新嘅環境，挑戰
有啲人要啲時間先搵到個comfort level
做順咗壓力就少啲，除非真係有啲嘢長期影響 eg 虐待狂老闆

返左份工就嚟一年 離屋企遠到嘔 計埋搭車日日12個鐘起跳
唯一好處就係份工穩陣 返到行屍走肉咁款

第一份工都好唔慣，都做咗2年好後悔無probation 前走

當初返咗一星期就俾人話咁都唔識

分辨唔到我係唔習慣新工定我討厭呢份工既工作內容
實際工作同我所期望既有出入
諗緊要唔要趁早quit
定要留多一排去研究到底我係邊種心態

I know that feel
班撚樣 夠試過做新人喇
Hash到on99

邊方面嘅trading ?
但而家勁多人搵工 建議做返一年左右等出年先再試下轉工

Over半年都攪唔掂呢份工d野，本失空左近兩年先搵到呢份，加上依個市道，想頂又唔係好頂到。。。。